第一次去東京求巴絲介紹好去處😜

如題 第一次去 做左基本research但想R下大家推介有咩隱世極邪惡地方/餐廳可去

緊係要去鑑賞dvd
支持正版碟

哎😂😂我依家先知我account禁錯性別
我係絲打😂😂😂😂😂😂

OK

人在東京
呢間幾好食 你住邊

住池袋
Ching呢間係邊？

我月尾都去東京，巴打呢間有咩特別？

我住新宿 呢間係高島屋入面 行過食下咁解

無乜特別 咁岩行高島屋想食野
唔差 價錢又唔貴

有無野食相睇下先haha

你會唔會去呢間食？

你有無機會經過開果邊？佢個電話打極都無人聽，我想book位都book唔到

你留個Tg

新宿其中一間 岩岩經過左

吉原

我住係東京 都係近池袋 😂 建議搭車去橫濱果頭 - みなとみらい 風景靚 而家有比卡超大量發生活動 亦有摩天輪搭 shopping又得😍

築地 中榮咖哩

上年都係第一次去 排幾耐都值得

老母農場(mother farm)

東京其實好多地方好去
想圍市區又得
喜歡大自然去近郊又得
可以參考下JR東北廣域周遊卷
有花火大會就點都要去
利申去咗3次都覺得未玩曬

我都係新宿 出黎飲酒啦